popo驚南亞人唔驚香港人

popo驚南亞人唔驚香港人

戰鬥民族

南亞手足難捉 個個一樣樣 又勇武到仆街